有冇人留意到supergirl最新個集(s3 ep9)

Reign係碼頭殺人個場明顯映射緊Bman 睇到我為bman終於加入